發達鳥真係好撚狗 !

次次去到同佢網上面個價都唔一樣
我知有寫只供參考，但幫襯其他找換店都唔會咁

間野出左名之後變左垃圾

唔是whatsapp 鎖價架咩

你whatsapp佢地咪可以鎖定匯率

不嬲都係直接whatsapp問左個rate先

以前喺FB個價同WS 價一致，若果唔一致都會做返俾你。
依家做大左，WS 同FB 一定唔一致，貨不對辦。好唔老實

有邊間好過佢？

又唔係要換幾百萬 銀行換咪算囉

樣問題

銀豐 小女孩

屌
唔怪得知
現場價同FB價唔撚同
之前又係咁

換過4-5次都無試過轉rate
朝早whatsapp確認 夜晚去拎 佢都係登一樣匯率

果然都有人發現, 真係見過好多次早晚個價唔同, 自問都有抄下外幣, 個貨幣明明係跌, 去到夜晚就抬價, 唔夠貨咪跟重慶一樣落閘囉, 又唔係, 行完鴨記佢都仲人排緊, 深水埗的人係未咁豬? 難怪深水埗咁多窮撚。

呢間野正仆街, 朝早一口價, 夜晚去到一定唔同左,尤其日元, 當人地弱智唔識睇牌價, 我去堅成/ 飛鳥都平過佢好多 , 仲要唔駛排隊

仲有小女孩

我最近去左飛鳥兌日元及美金，有足夠貨，不亂改價
發達鳥黑店